有冇人覺得Dear Jane 首羽毛鱗刺mv 好有greenday feel

punk撚到仆街! 呢隊野紅硬!!!

正
Btw 屌你班淨係識聽dear jane情歌唔該聽埋啲rock歌ok?
例如 stand up 咖啡因眼淚 ..

竟然唔係MK第四部曲

七百萬種樂與怒條女幾正

平時唔聽開dear jane 都覺得今首幾好feel，歌名又畫龍點睛，食字食得貼題

似會員名

對比平時狗也不屌既垃圾歌，呢首算係普通地無乜料到

推 <<<<<~~~~~

牆鑲屍首

感覺好過之前d mk情歌，但聽落d聲一舊舊咁，係錄音定mixing有問題？

定係我耳仔有問題？

歌名正